立即撤離旺角

走呀!!!!!

TST都係呀屌你老味, 散呀